{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054251",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥천 스톤앤레이크"
    },
    "text": "大清湖が一望できるテラスでのバーベキューパーティーと四季の風景を楽しめる感性ペンションです。 客室内では絶対禁煙であり、入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー炭とグリルをご利用いただけます。 基本人数である4名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 全客室個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、雨天時には共同バーベキュー場が利用できます。 バーベキューの利用時間は18:00から23:00までで、当日現地にて決済しております。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済します。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴および入室はできません。 駐車は無料で、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が完備されています。 自転車は入室時から退室時まで利用でき、無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "大清湖が一望できるテラスでのバーベキューパーティーや四季の風景を楽しめる感性ペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙は必須ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基本人数である4名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、雨天時には共同バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "安全対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "自転車の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車は入室時から退室時まで利用できます。無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 434
    }
}